係facebook twitter 完全見唔到8/9 美領吹雞

快

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

D 人反緊左膠好忙

其實依家同文革宵禁無分別(每晚亂打人，亂捉人，亂開槍)
不如聽日直接同美領領事講

我幾個fd根本唔撚知

push

推

pushpushpushpush

推呀推